[集思廣益]整班褸印咩口號好？

本身想整you never walk alone ,但班上過多獌狗反對

Fuck your bitch👌👌

Suck my big dick

雞

E pluribus unum